#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Module.txt"
msgid "CyberStride.Contacts"
msgstr "CyberStride.Contacts"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Module.txt"
msgid "CyberStride, LLC"
msgstr "CyberStride, LLC"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Module.txt"
msgid "http://cyberstride.net"
msgstr "http://cyberstride.net"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Module.txt"
msgid "This module allows you to create one or more Contact Pages, alternatively you can assign a ContactForm as a content part or widget to an arbitrary page. In all cases, the posted request will be shown in the admin panel under the Contact Requests menu item, and you may optionally designate an email address to be sent the contact request as well, if you have the Email module configured. 0.9.2 is a minor update to the previous version, improving the output of the email to the admin to include info entered by the user on the form."
msgstr "这个组件让你创建一个或多个联系表，你也可以让联系表在任意页面中作为内容部分或者小工具存在。在所有情况下，被提交的请求将会被显示在管理面板中的联系请求项目下，并且如果你配置了电子邮件组件你也可以指定一个电子邮件地址被发送到联系请求。0.9.2是对上一个版本的一个小更新，改进了发给管理员的电子邮件输出，让它包含了用户在表单中输入的信息。"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Module.txt
#| msgid "CyberStride.Contacts.Name"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Module.txt"
msgid "Contact Form"
msgstr "联系表"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Module.txt
#| msgid "CyberStride.Contacts.Description"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Module.txt"
msgid "Description for feature CyberStride.Contacts."
msgstr "CyberStride.Contacts 的功能说明"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Module.txt
#| msgid "CyberStride.Contacts.Category"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Module.txt"
msgid "Messaging"
msgstr "通信"

#: CyberStride.Contacts.AdminMenu
#| msgid "List"
msgctxt "CyberStride.Contacts.AdminMenu"
msgid "List"
msgstr "列表"

#: CyberStride.Contacts.Controllers.AdminController
#| msgid "Contact request not found, please check your URL"
msgctxt "CyberStride.Contacts.Controllers.AdminController"
msgid "Contact request not found, please check your URL"
msgstr "找不到联系请求，请检查你的 URL"

#: CyberStride.Contacts.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't delete contactRequest"
msgctxt "CyberStride.Contacts.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't delete contactRequest"
msgstr "不能删除 contactRequest"

#: CyberStride.Contacts.Controllers.AdminController
#| msgid "Item not found"
msgctxt "CyberStride.Contacts.Controllers.AdminController"
msgid "Item not found"
msgstr "未找到项目"

#: CyberStride.Contacts.Controllers.ContactController
#| msgid "Form submission was not from a valid source"
msgctxt "CyberStride.Contacts.Controllers.ContactController"
msgid "Form submission was not from a valid source"
msgstr "表单由有效的来源所提交。"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml
#| msgid "Contact Us"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml"
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml
#| msgid "Email"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml
#| msgid "Phone"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml"
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml
#| msgid "Company"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml
#| msgid "Current Website"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml"
msgid "Current Website"
msgstr "当前网站"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml
#| msgid "Topic of Inquiry"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml"
msgid "Topic of Inquiry"
msgstr "调查题目"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml
#| msgid "Details"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml"
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml
#| msgid "Send"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Parts/ContactForm.cshtml"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/EditorTemplates/Parts.ContactForm.cshtml
#| msgid "Email notification to: "
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/EditorTemplates/Parts.ContactForm.cshtml"
msgid "Email notification to: "
msgstr "电子邮件通知到："

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/index.cshtml
#| msgid "Manage Contact Requests"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/index.cshtml"
msgid "Manage Contact Requests"
msgstr "管理联系请求"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/index.cshtml
#| msgid "This is a table of the contact requests of your application"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/index.cshtml"
msgid "This is a table of the contact requests of your application"
msgstr "这是一个你的应用程序的联系请求表"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/index.cshtml
#| msgid "Contact Date"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/index.cshtml"
msgid "Contact Date"
msgstr "联系日期"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/index.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/index.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/index.cshtml
#| msgid "Topic"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/index.cshtml"
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/index.cshtml
#| msgid "Details"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/index.cshtml"
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/details.cshtml
#| msgid "Contact request from {0}"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/details.cshtml"
msgid "Contact request from {0}"
msgstr "来自 {0} 的联系请求"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/details.cshtml
#| msgid "Contact made at {0}"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/details.cshtml"
msgid "Contact made at {0}"
msgstr "建于 {0} 的联系方式信息"

#: ~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/details.cshtml
#| msgid "Back to List"
msgctxt "~/Modules/CyberStride.Contacts/Views/Admin/details.cshtml"
msgid "Back to List"
msgstr "返回列表"

#: CyberStride.Contacts.AdminMenu
#| msgid "Contact Requests"
msgctxt "CyberStride.Contacts.AdminMenu"
msgid "Contact Requests"
msgstr "联系请求"

#: CyberStride.Contacts.Models.RequiredAttribute
#| msgid "The {0} field is required."
msgctxt "CyberStride.Contacts.Models.RequiredAttribute"
msgid "The {0} field is required."
msgstr "字段 {0} 是必须的。"

#: CyberStride.Contacts.Models.RequiredAttribute
#| msgid "The Name is required."
msgctxt "CyberStride.Contacts.Models.RequiredAttribute"
msgid "The Name is required."
msgstr "姓名是必需的。"

#: CyberStride.Contacts.Controllers.AdminController
#| msgid "Contact request deleted"
msgctxt "CyberStride.Contacts.Controllers.AdminController"
msgid "Contact request deleted"
msgstr "联系请求已删除"

#: CyberStride.Contacts.Controllers.ContactController
#| msgid "Thanks for your inquiry, someone will respond to you shortly."
msgctxt "CyberStride.Contacts.Controllers.ContactController"
msgid "Thanks for your inquiry, someone will respond to you shortly."
msgstr "感谢你的接触，某个人将会很快回复你。"

#: Orchard.Users.Handlers.ContactMessagesAlteration
#| msgid "[New Contact Request]: {0}"
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.ContactMessagesAlteration"
msgid "[New Contact Request]: {0}"
msgstr "[新联系请求]：{0}"

#: Orchard.Users.Handlers.ContactMessagesAlteration
#| msgid "<p>The visitor <b>{0}</b> with email <b>{1}</b> has requested contact.</p><ul><li>Company: {2}</li><li>Current Website: {3}</li><li>Phone: {4}</li><li>Message: {5}</li></ul>"
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.ContactMessagesAlteration"
msgid "<p>The visitor <b>{0}</b> with email <b>{1}</b> has requested contact.</p><ul><li>Company: {2}</li><li>Current Website: {3}</li><li>Phone: {4}</li><li>Message: {5}</li></ul>"
msgstr "<p>访客 <b>{0}</b>，电子邮件 <b>{1}</b> 要求联系。</p><ul><li>公司：{2}</li><li>当前网站：{3}</li><li>电话：{4}</li><li>消息：{5}</li></ul>"

